笑死系列 尋晚TVB主播報導期間口快快講咗「防暴犬」rip....

犬犬犬犬

港台歡迎你

防

暴

犬

改個咁cute嘅名真係好嗎？

防暴犬防暴犬防暴犬防暴犬防暴犬防暴犬防暴犬防暴犬防暴犬

恭喜利君雅女神多個前tvb同事

又多個icon

Push

方丈份人.......

鬼拍後尾枕

Who let the dogs out???

犬！犬！犬！

講真心話主播rip

個主播冇錯喎
D稿本身有問題

RIP

烈士

一定要推
另類義士

721

rip